覺得自己犯賤嘅入一入嚟

新年快樂阿各位 呢個post 送比所有一個人倒數既巴絲

氣質女神lm

樓上兩位做乜鳩

氣質欣宜就有你份

仆街啦你

雞雞

青青 新年快樂啊

咔咔 新年快樂

記住要幸福快樂啊

知道 你也是

知道 快啲瞓啦

未返家

老雞新年快樂

威

濛b 去左冰

留守連登

唔信 fku

唔信你咪柒問啦

濛狗

青青

有人陪出去倒數咪好

連登看更

賤

我都係

邊到？無喎

我犯賤到明知冇機會，仲好撚自私咁同佢講新年快樂。
年年都係同佢過，一到過年個刻 我喊撚到仆街，係咁同自己講「我好想見你」「我真係好撚想見你一面」「上天可唔可以做一分鐘好人，佢返嚟個時比我同佢擦身而過，見下佢一面」

新年快樂

上次咪話左我係

氣質男神留名

你同我咪好登對

真

GG happy new year ar

@肥絲大隻

Nein. Ich kann sie nicht finden

Wt 7 u say

咩b寫真集

叫我焦糖寶吧！

好撚凍

花花 著多件衫啦

又乜事

On9有乜理由屋企仲凍過條街
頭先落街買嘢食 行到發熱

係屋企唔郁啊嘛 食完野暖暖個身

Hi又係我
有冇人認得我

我認得 拖住緊現任個個嘛

琴日31
下就四點收左工
佢竟然冇急急腳走
之後佢唔趕時間 肯同我行 傾計
傾左成個鐘 銅鑼灣行到金鐘
覺得自己有少少機會

佢係你追緊個個？

又啲擔心龜絲

係

然後今日收到現任23號寫嘅信
一講到信我就會諗起我初戀。

咁你係追人就放開現任啦

巧

佢過埋dse我就同佢散了。

其實你係咪唔拍拖會死 忍多幾個月專一對佢唔得嘅

唔想因為依家呢一個
令我失去下一個機會
反正都係要放手
我冇揀依家放係我個人覺得會對佢好d
希望佢考完之前可以放低我多d
可以唔再依靠我
咁樣我會散得冇咁心痛
老實講就算有冇呢個女仔 依家呢家時候我都分唔落手
太難了
希望呢幾個月係過渡期 到時佢去左第二間學校就可以放得低我。

我明白 真係唔好係呢啲緊張時候同佢散
你要堅持咁做 我覺得你好自私
為左自己利益而傷害一個真心對你好嘅人
唔好同我講咩感情係自私嘅
的確 我無法阻止 我希望你唔好比佢發現
佢完左就即刻好同佢散 認真對下一個

都可能係我自私嘅
但唔啱就真係唔啱 我會好好對以後嘅每一個。

Sor語氣可能重左
希望佢下次會帶眼識人啦

唔會 你屌得啱 我又真係仆街嘅

你返緊工？點解會識到個中學妺妹仔？

可以話係同校

不了 我依家翻緊餐廳 pt
TA食學生妹呢家野 好易岀事

祝你好運

希望順順利利。
呢個係好真心的
無論對依家嘅 定係未來嘅。
好來好去。

其實我都唔想變心。

雞雞 悶

唔變都變左啦可以點
我都希望你能夠順順利利啦

青青未瞓？

未 未沖涼

污糟 依家幾點啊

唔沖嚕 直接睡

係愛你多一點

只有自己一個嘅時候
我就會百感交集
但又因為新嘅女仔而有憧憬
但又對現任有罪疚感
愛火早已不再
想自疚亦不行。
心一早已變 唔可能強行令自己重新熱戀
嚟消去呢種罪疚感 呢個亦是我嘅無奈。

別愛了

識唔識游水啊

明白 盡快斬纜真係最佳辦法

色

搞咩

都叫你打少啲飛g

咁可以墮入愛海lu

龜絲 你返黎啦

係
快啲講個笑話慶祝

講笑話唔夠馬丁露乜鳩黎
你點啊

佢好似唔開心
I’m fucked up

Sorry for 1999 again

佢係你條仔定啊鳩

啊鳩唔開心
Btw唔係我條仔 not anymore

我都有睇啊鳩個po
我條仔都係咁嘅狀況

你地依家咩狀況

笑下又唔洗本

你地講野太快 我睇唔切

中意左自己條女個best friend路過
自從有次我地三個去飲野就開始對佢有feel
成日搵佢d相黎j..個種快感同罪惡感文集既感覺太正

Go

食屎啦你 自己條女唔好J?

唔係唔好J..
我知我咁講好PK
但係每次想打J第一時間都會諗起佢個FD..
忍唔住會打開佢IG黎J
成日會想忍唔住私CHAT佢 有意無意想約佢出黎試佢反應
唔敢比我女友知..唔想破壞佢兩個關係

雞bb

性愛問題我搞唔掂
其他人解答下

青

花花 做咩事啊

你沖返涼未

未 三年木沖

好香

乜意思

琪仔 琴晚溫到好唔開心
今日考完了 但過幾日又再考 好攰

攬攬 休息下先啦

唉做人好攰

Life is so complicated
好攰想乜都唔理

Life is hard............
Yes你而家返工家返學？

Jm9

考曬試？

55

老g係咪到

羨慕4

你比心機考埋佢啦

等retake

你讀緊咩啊？

屎片

加油啦花花

屌你老母拍拖拍到咁唔開心唔知為乜

啱

U so warm

攰

著多件衫添啊 凍啊

咁你點解仲要死撐

今日暖咗好多！

拍得一個月 好似仲有少少機會

早啲瞓添啦 今日考完

留低你的故事吧！

Why

不過一個月唔係熱戀緊架咩 咁快唔開心？

返屋企瞓咗陣
頭先又瞓咗幾個字 有點頭痛

飲下水沖個涼啦

唔成日見？做咩唔見唔講電話

一早沖完了

對象出黎同我倒數(吾係得我地兩個)，但佢只當我朋友

唉 今日本身男朋友話嚟搵我 但後尾話唔舒服無嚟到 咁佢前幾日都真係唔舒服，我就冇乜嘢啦只係有少少唔開心
中途佢話瞓覺，幾個鐘之後我睇WhatsApp見佢過上線，我就問佢做咩唔搵我呀，佢話仲想瞓多陣，我就冇嘢講啦
後尾又見到佢上線，我就話你瞓醒啦，佢話仲想瞓多陣，但有個朋友係咁打俾佢話唔開心，後尾我話可唔可以打電話俾我傾吓計，本身今日都問咗好多次，佢就話想休息下，聽日先
但我啱啱睇佢定位，渣車去咗好遠地方
唉，我一直喺度等原來俾人呃緊
我要點樣做好
利申 我哋大家都睇到對方定位

搵我做咩

飲杯暖水瞓啦

同你倒數連埋班fd唔代表鐘意你架啵

無聊 想r個水吹

講到邊

點解要呃我

點解你唔覆下其他人 全個po得我覆

你好精神啲

其實我覆人都唔知啱唔啱

所以咪話自己犯賤。。

咁有冇比signal你先

驚點錯人啫

佢份人內向其實俾咗我都吾會知 應該冇啦 佢對我嘅好應該都係frd嗰種， 其實我吾識分

狗西同焦個名一樣係六隻紅字 成日睇錯

Just go ahead

唔識分？你同佢唔多單獨相處？

你叫佢做返男人
me永遠都係氣質女神

我一直都係男人
你係肉便器

屌你個閪

多啊 但因為係同學同埋frd都可以啫

咁佢有冇暗示過佢想拍拖個啲先

Rip

Wow g持 但當面可能好啲？

冇

新人lm

咁耐冇見

咩都唔洗諗 仲好

可以參考一下出面個post係講點樣比signal畀仔

雞雞雞

做緊咩

整營多

餵我

No

塊

無剩ah

再整

無錢

我脾

比哂啲錢我

MSN?

我得2蚊

覺啊！俾成萬蚊會藉跟PT上堂做gym
做完辛苦過返工

你地幾大
當拍拖公事咁唔洗拍？

瞓醒了

做下運動唔好咩

平時都有做開運動
只係身形唔夠靚想操下
無諗過咁辛苦

No pain no gain wor ching

想自己去做但唔識做

今日暖左好多

講到拍拖咁浪費佢時間
咁佢到底要你嚟做咩？

著緊短袖短褲

等陣冷親啊

再單方面付出真係玩完
仲要拍咗一個月 熱戀緊
青春唔可以咁浪費喺呢啲人身上
用力愛其他人未

講笑 我好撚怕凍

但就咁一個月好似有啲可惜咁...
唔比足時間佢改咁

咁著返件衫啦

雖然係嘅 但你有無講過佢問題先
咁10個鍾意你有幾多鍾意

一直都著緊厚外套

我有啊但佢咪都係咁

咁潺啊

犯賤 一係比女神玩 一係比人當好人
但除左咁仲熟做勿

做緊爛泥

咁你地係咪唔係成日見咁

早晨
我只係怕凍

一個禮拜一次到

早晨 怕凍就著衫啦

咁你一定掛死佢了

無除過
不過今日好似有啲潮濕

其實我又覺得唔駛見咁多嘅 但我地好少有傾計

懶得出街

咁其實都幾落寞....

地下濕曬痴粒粒

奶返乾佢

其實我唔係好有耐性

咁落去都好快完

幫我

#metoo

我知啊 佢口話好愛我 但我唔係好感受到

一齊ok?

好易燥底

其實JM9

[menber]斬啦，要轉工[/member]

Ai jm9

[member]真 但性格相似反而仲容易奶野[
認真 一係搵個冇乜八婆fd嘅女朋友一係討好佢班八婆fd /member]

你班友仔禮拜六出哂去玩

出去海邊坐

同你起度吹水

小心著涼

廿度還好

四罐細 好快清

唔好飲到跌左落海就得
返屋企小心啲

55
Thank for being nice to me sis

[member[/member]

似係

佢唔鐘意你咁私私縮縮

我覺得囉

行動左先會好好多

都唔好戒意佢deny 你

唔你叫你chur 人

但拎主導
同主動d應該有幫助

30號係交友app識左個男仔
傾得好地地
佢開始有時唔覆
問佢仲咩唔覆
直接skip左
然後我就自己不斷搵話題
然後佢又好耐都唔應

換

概括

Be a man bro

Hi 老g
Nice to meet you

Hi，你個名點讀

情燒

老g瞓未

Hi 程瀟

咩叫換

換個交友app

無人

醉撚左

其實都feel到冇乜可能追到你 但又會終個頭埋去

咁貴

我垃圾

好平姐

我仲以為你睇波

換仔啊傻鳩

始終我覺得唔好後悔最重要

其實女呢

做又可能

但你咩都唔做就最錯

唔好問 做左先

錯左既就順手問佢應該點做返岩佢

係 唔做就一定錯

唔做係死撚硬

但係佢仲有搵我 只係半日咁

做緊要證明有做過

你都識講半日 唔係覺得有機啊

又諗起
再飲今晚

其實
男仔等女仔覆 用日做單位

女仔等覆 用分鐘計

仲飲？唔駛返工咩聽日

我都覺 有時諗唔到點覆

聽日又off

琴日同佢講左
佢話網上識係咁 要出黎見先等
係咪冇機

咁我係咪男女調轉左

係

忌心急

咁係咪要鬥唔覆

我有遇過咁嘅情況
對你冇興趣嘅男人就會咁

冇交換過相？

試下佢

睇下係咪 d yes no question 唔答你
可能share youtube 歌呀圖呀佢覆？

或者可能你講嘅野太難覆？

未交換過相
其實唔係好難覆
都係啲虛寒問暖
可能冇話題

其實我有攤開黎講
我話我唔想好似沉船咁
所以我唔想再搵佢
但佢話唔俾
但又唔覆我

咁呀

佢識玩

冇話題咁唔出奇啦？
咁你地未諗住出黎見面咩？

所以我決定唔搵佢
希望我做到

其實我覺得 如果佢想既 都會問我做咩冇覆
男仔係唔係咁？

佢有話搵日出黎見
但冇約邊日
先識一星期 出黎見會唔會太快？

返工加油

睇你自己啦 我發覺男仔都幾鐘意好早就約 但我身為女仔就認為太快啦 可能我較怕羞啦 但男仔好容易短時間對一個人冇興趣 另尋對象 約多你兩約唔出就算

咁如果佢有主動搵我
我就約佢啦
我覺得佢幾好 同一日識親果啲 即日已經問我拎相睇
佢係唯一一個 冇問我拎相 仲要keep住傾左一個星期
其他即問拎相果啲 一律都冇覆佢地

佢唔係話搵日見面咩 你咪話好啊 想幾時？咁囉

其實我有少少驚
第一次

係人都淆架啦

算啦
我放棄了

Hello caramel
考完

咁快架 未見過點知適唔適合自己

佢冇應我

Bello fafa
終於考哂啦？

佢之前覆得你好密？

除左佢返工，佢係應得密
其實佢連打機都會應我
所以我真係諗唔明

諗唔明啲咩

Hello camel

點解有時好密
有時就幾個鐘都唔覆

Hi 老g

Hi 臭g 罰抄我個名100次

咁可能真係忙掛

Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary Camel Mary

Fuck u Camel Mary???????!!!!!!!!!

做乜fuck 自己

On9

放假都忙
btw thanks 絲打同我傾左陣

係阿呢位絲打好易就可以同佢傾計架喇

你地係咪講緊啲無聊野 所以佢唔太知點覆 我覺得呢種情況成日出現

又想暗串？

試過一次 唔知點解咁大膽 但全程都唔敢同佢太近

話題都未開始 已經冇覆

正常啦 第一次見始終尷尷尬尬

咁但係你地見完一次之後 仲有冇繼續？

已讀不回？

讚你nice 又唔接受

隔左一個月見多次 跟住而家9個月都冇見

佢係冇讀 冇入果個app
但我係另一個app見到佢有online

咁但係你地仲有冇keep contact?

老g叔叔都好nice

Yes ar diu
終於可以有覺好瞓

對你好有興趣的話一早覆左啦

間唔中講無聊野 聖誕前佢已讀不回 跟住隔左幾日我睇返whatsapp record 唔小心㩒左cam 佢隔左幾個鐘問係唔係搵佢 我冇覆 佢跟住覆返之前嘅野 隔左一星期冇聯絡 我諗今次應該完了

咁可以安心瞓膠膠豬了

呢個真 所以咪話 算了

你係絲打？

Nice Mary

老實講一星期已經係咁 之後都幾難發展落去 睇你有冇心發展落去啦定當識個朋友算啦

嘔心🤮🤮🤮

其實真心 唔明咩心態
都隔左幾日冇覆 又無啦啦覆返
唔知想點
咁你有冇sad

On99 你最嘔心

有心 單方面 都冇用

法國你地成個po啲巴打好鐘意恰我

唔玩下邊有得笑

你先係ggg

真 咁佢多唔多同其他女傾計
或者唔怕醜的話可以試下傾電話

屌佢地叫撚我做

係 一齊瞓未

有 之前仲有更過分嘅 睇完跟住喊

下

咁早 攰就快啲瞓啦

我冇問佢有冇同其他人傾

唔知你有冇睇之前個啲

好

可以chok下嘅

推咁快

@老g

夜晚就係要叫下春

人多
開心

入左tg 冇入對話都係單剔？

應該係

so9sad

開心

要由頭睇先g咩事

睇佢有冇online囉

Respect

好撚好笑？

幾大

年紀？

答ok 又話我笑你

No，JJ size

你頭先咪笑我

唔講 驚你有衝動同佢搞基

後者有先岩

No 我都想同佢柏拉圖式戀愛

咁真係唔知/唔想覆你了

搞基唔可以柏拉圖式嘅咩

U blind

佢係乜水

情人遊天地 日月換行李

你沉默到對不起算啦

唔批准你同佢戀愛

兩首音樂都超班

關你咩事

個音樂係好聽嘅
我現時自己肯做飯

佢I mean我條仔

一心

I mean

悶極時自己可浪漫

係咪即係咁

我冇J

你有碟

日日捽唔係辦法

我幫你捽

洗唔洗睇得咁準

濛b走開啦 我淨係接受到同相愛嘅人做

我

我有J的話都想打個J

你乜嘢

捽眼屎only

絲冇眼屎?

我唔玩呢味

做乜撚野

朝早唔洗面?

打死都唔開，焦開啦

我唔想